韓國演員有無細分到專拍劇集或專拍電影?

我唔知美國算唔算係美劇同荷里活好分明,
但似乎唔多明星會長時間都同時撈兩飯

韓國好似又無咁大分明,
好多韓星有時韓劇,有時電影 ?

韓國
電影>>>>劇集
當然會有人兩邊都做
家下出名好多其實都係拍劇多
電影唔係冇 只係少d
就以金秀賢為例 佢劇會好搶手 但電影就一般

馬東錫 黃政民呢d咪電影為主

我只係知道香港D演員乜撚都要撈
明明唱歌果D又係都要拍電影
張學友 張國榮 劉德華 依D
然後唱歌唔好聽果D又死都要唱歌
林穎彤 田蕊妮 孫慧雪

長期撈電影同劇

上面三個是全能型
下面三個是......唔同level

佢地個社會
韓國電影 (忠武路）演員地位高好多
拍韓劇個d咪當你韓流明星

Up乜鳩 9唔搭8

全知賢都係兩邊走
男演員都有好多係咁

影帝級好似宋康昊、河正宇呢啲多戲拍
唔洗靠拍劇Keep人氣同搵銀
其他爭佢哋少少嘅就要2邊走

老是想出現

冇睇太多韓國演員
孔劉，李光洙，宋智孝都係有拍電視同電影

即是韓國演員唔會比某電視台合約綁死, 何以游走任何電視台, 影視界

朴敍俊
電影電視都有拍